一諗到聽日班公屋撚去私樓拜年，踩污糟哂啲地方就想喊

踩污糟都算，最難頂係啲公屋廢老廢中食煙噴到樓下個平台全部都係煙

威喇知你住私樓

你個地段竟然有人有公屋親戚
你都好污糟呀